阿根廷又和

但智利輸

其他隊唔爭氣 阿根廷和波都夠做？

智利生性啦 踢走阿根廷隊西波啦

好撚危

將利智反轉黎用果然大波都變細波

下場智利主場 應該贏厄瓜多爾
今場對玻利維亞輸海拔正常

阿根廷就一定要贏peru